金庸寫果D書真係好離地,全部主角人物都唔撚洗返工既

睇左幾本書,發現到一個好嚴重既問題
喂大佬,果班乜野遊俠,豪傑,聽名好似好撚架勢
黃蓉呀..郭靖呀...天下五絕乜撚野話..又楊過..小龍女..再咩張無忌..
再黎乜鬼野狄雲,陳家洛,胡斐,段譽虛竹林峰令狐沖....再加一堆閒雜人

我發現班撚樣全撚部都係廢青,無一個人有返過工
無踏踏實實去搵工都算啦,最嚴重既係佢地根本連搵工呢個概念都無
剩係睇套射雕都睇到...黃蓉就超級公主病..一日到黑剩係掛住玩,工都唔去搵,剩係靠老豆..個黃藥師都應該有錢,但一定係廢老..剩係識隱居係桃花島....
郭靖呢條仆街更加係敗家二世祖,無父幹又無錢
大個左之後蒙古返中原第一件事唔係搵工,而係搵掛名兄分想痴金康..
最廢就係廢老洪七公,唔返工不突止走去乞錢,仲要乞埋野食
如果洪七公住係今時今日既香港應該係拎綜緩既廢老

睇完之後真係覺得金庸寫D故仔好醜惡,全部人都唔洗返工
真係唔撚知佢地生活係點樣過

金庸呢個廢老應該寫左咁多本書之後良心發現
最後一本書鹿鼎記個主角韋小寶終於肯返工(雖然原意佢上京只係貪玩,屌!)

全部角色都係打緊金庸嘅工

如果班人物黎到而家既香港
應該死撚左好耐

黃蓉:有小聰明但貪玩,讀BAND 1學校但成日溝仔,溝著個花心MK仔未夠16歲就被人破處生仔 公開試都未考就要組織家庭

郭靖:無父幹無家庭無生活,又蠢又鈍,讀BAND3學校比人欺凌 中二就跳樓

楊過:無父無母又有心理陰影覺得自己比人逼害,小學未讀完就惹事入左男童院,出黎做廢青

小龍女:宅女

仲有條廢老 老頑童周伯通
一把年紀都唔撚去返工,仲周圍惹事生非..仲派綠帽比人
真係過分之極...佛都有火

念慈為錢要比武招親

小龍女又仲比mk呃左隻豬 殺人坐監

佢地可以教人武功呃下飯食

宅女正呀

王重陽咪神棍？

你都on9
今日先收左成百両黃金

小龍女應該幾十年都宅係屋企跟住比變態痴漢尹志平入屋強姦

周伯通係表表者
勾人老婆，食老軟個d款
不過佢係古代就趙完鬆

明明可以去做雞賺血汗錢都唔去
諗D屎橋打算搵長期飯票,諗住嫁比金國王子就成世唔洗做
真係好醜惡

呢個小龍女一定冇事

收到錢係本事,但係點解佢地成世人都無諗住返工既喂

講緊小龍女唔係小龍包喎

無打過工就自己出黎創業 九成靠父幹

以楊過性格 似做mk多

班友打完交整爛人地酒樓啲野又唔倍

佢地有第二個acc 練生活技能
有時賣替身娃娃賺錢

根本D門派全部都係黑社會
D百姓科水俾保護費
郭靖D錢仲搞笑
瘋狂派錢都大有錢淨

郭靖有個大水喉安答喎
BTW太認真撚睇小說會傷身

content farm

尹志平如果係香港，佢一定日日係高登用個叫尹志平（笑）嘅account 周圍send高質會員認證比人

u

念慈ptgf賣處
黃蓉未夠十六破處公廁
小龍女隱青

金庸作品入面既格局比較大
好多牽涉到國家民族
人物身份都比較高
唔洗愁日常開支都唔奇
用現代術語黎睇
黃蓉同郭靖就係讀完書出國遊歷既有錢下一代(二世祖唔岩意思）
郭靖背靠蒙古大水喉
黃蓉出身世家
佢地後來守襄陽都叫打份工

楊過係真真正正既遊俠 任我行
無錢可以打劫d奸商 佢做人都不拘小節
唔打工有幾奇
小龍女其實就係隱世 打工更加唔make sense

佢地都唔點洗錢
林平之屋企咪開鏢局
有派系既好似都有附屬生意
自由人就真係唔知點維生
不過當你能力咁高
都唔需要擔心咁多啦

小寶咪係最強打工皇帝囉

段譽係王子黎
點會冇錢

相反點解蕭峰係丐幫幫主但咁有錢

林峰老竇係地產大王喎，仲做乜嘢

遊俠本身就係一份freelance

江湖咪即係黑

我唔準你咁話洪七公

佢地殺完壞人就順便攞埋d 錢啦，好似玩rpg 咁
利申，睇我user name

大家一定無睇東邪西毒啦，咪幫人殺人賺錢。

Big love❤️

而家大陸集團性乞丐都好有錢

無錢只係個體戶

郭靖無錢？
重睇啦屌你

樓主開po博人地覺得佢幽默姐，有無錢wfc

郭靖有係蒙古做過下將軍應該有錢收嘅

佢係唯一有正返嗰個。正識驅邪，兼職性交轉運。

令狐沖先係廢青，爛泥扶唔上柄，
俾埋個掌門CEO佢做，大把囡囡做下屬都唔肯做，有人接手就拿拿聲裸辭。
娶咗任大小姐食軟飯過世爽歪歪

好掛住佢

性交轉運？王重陽處男喎

華山論劍係個副本嚟
本九陰無啦啦放左係華山，但係又無人去偷
做左第一，先可以攞到

呢樣真，都唔止金庸，好多武俠小說都好少提到收入嘅問題。

咪係 諗起都正
叫幾個最靚既入房

又唔沖涼 又唔刷牙 一定臭到仆街

郭靖有鐵木真照仲洗咩做野？

咁韋少寶係乜

金庸寫啲女個個都唔洗屙屎唔怪得全部都係靚女

應該係宅左幾年比個社工鼓勵佢行下樓下個公園 點知一出到去就變av劇情

殺人打怪d錢會自動浮出黎 行過會自動入袋

黃蓉同鐘離
7日唔屙屎

狄雲係種田喎

武功咁高你嘅錢根本係佢嘅錢

我覺得啲大俠有錢都唔難，不時有啲金銀珠寶賞賜，又有啲神兵利器。同埋一兩個人自己用錢都有限。

最難明係啲乜派物派，丐幫可以乞食，少林可以化緣，咁華山崆峒果啲呢？一個門派百幾人，日日都練功，都唔知邊度有錢開飯

周伯通放係而家會唔會係男人之光？溝左條二世祖既大波妹，中出完大埋肚即飛

金庸小說不嬲無經濟系統

基本上外國小說點都會有講經濟，例如D劍客去幫財主打工，或者主角無錢靠屋企人接濟。

但金庸大俠個個都揮金如土，從來唔駛揾錢

十一奉獻都要問？

認真
蕭峰仲係幫主嗰時洗費入哂分舵數一蚊都唔使自己出
唔係幫主嗰時係入官府定銀行偷錢買酒飲

全部都係金庸業喎

樓主返工返到shot q咗？

個個都好有諗頭

好奇一問，金庸筆下邊個最上進
(認真，理性討論)

韋小寶-打工皇帝

殺完人就會掉錢掉裝備架啦

郭靖 - 將軍
張無忌 - 醫生

個時唔洗供樓

武功咁勁,偷野都得啦,睇下廢老周伯通

之前睇過篇文講郭靖幾有錢
尤其係初見黃蓉果章

最撚窮一定係令狐沖
無業廢青
但又有一大班後宮
又有有錢處女做老婆
爽撚到唔爽

係現代生活得至好一定係韋小寶

唔係離地
係過時
我地呢個時代需要大量作家

樓主無打過機

事實係武俠小說入面班友真係無幾個有正正式式返工
好聽就遊俠,唔好聽就廢青,日日遊山玩水,無打工呢個概念

入面真正有返工果D店小二,鑣人,一出場就比人殺

其實現實都係咁

主角根本唔洗返工
要返工果D都係嘍囉
生就生,死就死,佢地ge存在本身就係無意思
存在只係為左襯托王主角

虛竹最正，發個綺夢就有女屌
明明化緣乞食，都變左有掌門做

神雕終於播完

要返工仲點練工

洪七公係丐幫幫主，有大把細既搵食，餓唔死
下面咁多乞丐仔乞到錢抽少少佣金都大把錢收入

全真派班道士就打齋法事搵錢
段王爺原本係王族
歐陽峰閉關練功食積蓄

武林高手收保護費搵錢

當你有武功可以打老虎 輕功日行百里
仲打工黎做乜?

郭靖係蒙古賺既錢夠洗有突，黃容世界女

西毒賣毒品照計佢都大把貨

以前係有豪俠呢種人唔駛打工.
好似而家既名人咁law, 一係本身有錢, 一係靠名氣搵錢, 一係有D有權有勢既人要黎幫自己貼金.

而古中央皇權都好怕呢班友.

做西域絲路生意都發過豬頭啦

話明小說、唔通講佢打工買樓咩

所以咪離地囉

古代武功咪等於現代既專業

小說主角仲係最高強

現代黎計，即係最top既醫生律師精算師

咁點會搵唔到食

唔詳細講者

唔計專業，現代運動比賽，打機比賽都有獎金，古代比下武都有金/寶物啦

連登仔咁鍾意睇返工搵錢既武俠小說就睇古龍既歡樂英雄啦

主題就係講廢青諗方法搵錢

個個都去返工
d時間都去哂老細到啦
仲點去練武功 仲點去發展自己既野?

知唔知古代係,主動式交保護費

現代變得到好被動姐

飛狐咪有講咯，胡斐就專門打家劫舍
鳳天南/温家就黑社會收保護費

睇下網上有篇文講「郭靖追黃蓉花了多少錢」就知郭靖幾有錢